cctv洗腦式播義勇軍進行曲

老豆開tvb睇
廣告嗰時見到佢播義勇軍進行曲
嘩屌咗聲出嚟
諗吓啲小朋友細嗰乜都唔識日日被洗腦聽義勇軍進行曲

間間電視台都有播

所以我發現香港人唔會唱錯，相反大陸人成日錯

成功挑動起義情緒，高招呀